---
title: Contre-représentation
titleEN: Counter Performance
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX SORTS

traditions:

#PARTIE PROPRE AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: pouvoir
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: PC

traits:
  - composition
  - enchantement
  - chance
  - mental
  - pouvoir
casting:
  - action: R
    description: Incantation verbale ou
  - action: R
    description: Incantation somatique
trigger: Vous ou un allié situé à 12 cases ou moins devez effectuer un jet de sauvegarde contre un effet visuel ou auditif.
cost: 
range:
area: aura de 12 cases
targets:
duration: 


summary: "Vous aidez vos alliés à résister à un effet visuel ou auditif."
---

Vous vous protégez vous-même et vos alliés grâce à votre représentation. Choisissez une représentation auditive si le déclencheur était auditif, ou une représentation visuelle s'il était visuel. Effectuez ensuite un test de Représentation pour la représentation choisie. Vous et vos alliés dans la zone d'effet pouvez utiliser le résultat le plus élevé entre votre test de Représenation ou leur propre jet de sauvegarde.